
# Organizacao das pastas

* 2021-04-12

    - criei "pensamentos" para livro versao 2021
    - mv old stuff para pensamentos2017
    - criei scripts migra2021.py
    - configurei conf.py para novo título: Pensamentos com Python - um curso interativo de introdução à computação

* opção
    * manter a parte interativa, mesmo sem saber se o upload incremental dos capítulos vai causar problemas com as contas.

* tema do livro

    - https://pypi.org/project/sphinx-bootstrap-theme/

